[患難見真情]雲加為阿仙奴帶黎無數榮耀，現在雲加有難，您願意伸出援手嗎

我願意
永續雲加

不了

不願意

一隻手數得哂 有幾無數？ 你走過既數就真係數唔哂啦

全英最多fa cup 咪雲爺爺最近兩年帶黎囉

個患難會唔會太多年呀

累，不了

我等迷雲與天地同在

願意送個死老坑一程

如題